[屠白白] 白禮頓 對 車路士

殺！

咁快開po

留個靚名等睇波

Come on BLUES

豬sir

以為自己睇錯時間

default陣 唔post了

完全放棄達子了

沙包後備都冇埋

阿朗

傷左呀

又玩無鋒

女人

原來係咁

垃圾就算啦

安out 豬sir in

煙狗實後悔 下半場就換返豬蛇

柏度係咪更似梅頓斯呢

lm

和波格

煙狗其實喺拿記都係打冇鋒

希古恩果陣你食左？

屌賣左咪冇鋒囉，上季冇鋒攞90+分喎

你地又假狗
達係傷左定入左冷宮

傷

無鋒

煙sir 痴左線？
上次對曼城就話防守反擊打無鋒

對白禮頓打乜撚無鋒呀？

閉門作賽？ 無球迷嘅

9x分亞軍真係一件幾癡線既事

肥妹件球衣好正

求link

沙狗

沙sir上左腦 世三當梅頓斯

例牌式開波

華石比得差

干地波

賣撚左達狗佢啦

主攻變左唔識踢

仲有歐聯分組賽12分出局
都係沙Sir保持既紀錄黎

阿朗又比人爆

高狗今埸做乜柒

呢場應該出豬sir,打得起有餘

華石做乜9

D控球差到

左閘對住d up唔出名既都要超技術

456456

屠白白又幾好笑

對鏝就話出無鋒陣嗟 對白都出？

對住英冠撚都咁狼狽

阿朗今場又柒

阿朗素直接放走算啦

點睇都係黃衫果隊似英冠啦下話

屌你阿朗 好彩對面控唔到

牙朗岩岩續完約
又冇競爭

好廢

朗

有無LINK

呢隊野贏到鏝

有心結啦 世三屌鳩牙朗

夏狗又屌

阿朗搞乜

屌你老母 阿朗

sopcast 258855

夏狗怒屌朗狗

抵屌啦 都唔到腳

射唔射到？

安成日博到靚罰球

啊朗呢幾場打到成pat屎咁

柒頭安

夏狗走人 牙朗應記一功

即刻柒番

感激!!

唔過人牆

怒射人牆

鳩猜

世三踢中鋒 隊友腳腳都咁西

波都斬唔起

柏度

又助攻

Pedro

世三又助攻

Pedro!!!!

牙朗醒窩

1-0

世三

世三柏度

世3

Goal

柏度呢d咪走位

世三FC

p11

又係柏度

好彩阿朗冇掂

仲話賣走夏狗
都唔照下鏡睇下自己隊閪波咩料

如果呢球吹左 阿朗offside 就仆街

fake到臭

柏度！

又靠夏狗

咁阿朗呢下好醒郁都唔郁

佢都豬唔曬，原地唔郁

郎幾醒，完全唔郁

牙朗個仆街係想掂架

夏狗勁到 安一定冇呢範

朗真係慢動作

講到主動權喺車度咁

要不是柏度

柏度：咪撚掂！

咪係 佢擺明唔撚續約 仲要強留 你條柒頭都係收皮啦

都有d運射完又落番世三到

某幾個白卡成日叫夏狗躝

阿仙奴落後緊

安狗面對面交比對面

阿狗0:1 修仔

夏狗自己想躝仲出黎攞彩 跟埋佢去幫皇含撚囉

朗攞波好似load唔到機咁

所有動作都係 慢動作咁

佢不嬲都係咁

洗唔洗雪下牙朗
上場對鏝又係柒事一蘿蘿

阿狗今季下半場一定會反cup

修仔咁廢捱唔到嫁啦

邊個替佢

咁都唔foul

車正常
俾熱狗黃咗

阿狗實反cap

阿1:1

呢個咪就係問題囉....

沙利行過隔離

所以1月一定要買人

快到

now:第一時間啦

華石 好彩對面膠

Kovacic

華錫

asus今場

安囝閪面大法

KEPA!

係後面咁猜遲早出事

華錫搞乜

屌你高華錫神助攻

快啲拉開比數啦 驚驚

屌啊朗成個前鋒伊雲咁比波中場／翼然後衝入禁區

係未都話我地offside

0:2 世三

安

Hazard

2-0

對面

屌那星 安仔勁到

夏神終破入球荒

夏狗

怒射

安 世3

輕鬆到

反安又輸

安咁勁

對面踢到好淆

啱啱想講安仔乜貢獻都冇

全靠安仔！

世三單刀我放心

好彩唔係morata射

對面個龍好廢

安竟然識第一時間比

好彩唔係MORATA

安key pass

今場世三

安呢下係抵讚嘅

達應該飛機

Hazard fc

世三!!!!!!!!!!!!!!!!!

如果係達呢球隨時炒

無左morata既三叉戟

安呢下禁正路

3短人陣

完全無比壓力夏狗

安打左勁過打右好多

好彩唔係癈達

Morata 係度果時係燒烤叉

新mertens

邊個反安食屎大

達仔會比個後衛追到，射都唔洗射

唔係講笑 打控球我地未必最勁
但打反擊我地可以話數一數二快

左中右任射
仲未計扭埋佢

平時會自己帶去死位 等對面回哂防

世三射得靚到

跌低左

真。防反足球

世三開始黎料 頭先係到9fing咁

唔知廢達呢球會死射去邊呢

始終打左咁多年反擊

垃圾安快斷腳

今場d短傳

一定射唔到
邊夠快 人

對面好撚廢
睇到好悶

入左兩球都好，今場啲猜波好差

d傳波柒撚到

廢達一早越左位

走多步都懶
CLS

幾時會輪換下

經驗之談

有冇人想睇切

贏在對面柒

安 唔讚得

前中後都係咁傳失痴撚線
好彩對面廢

安做乜鬼

安...

安帝痙攣控球

流著義大利人嘅血
沙利波=防反

安做乜

阿朗單腳蹄到

霍金fake

安fake shot

射唔出

安
想射

笑撚死

安堅勁

藍色戰魂

牙朗幾時躝

willian 真係垃圾黎
屌你老母仲係到扮球王屌人

想射又唔敢射

安仔禁區頂拉弓
點知
推甩左

安今季搞咩呀 上年仲迷緊佢

柒頭安 一啖砂糖一啖屎

要繼續反安
一讚就7

小兒麻痺

屌當切5、6000萬唔賣真係好on9

推甩左呀屌

唔計入波其實幾悶下 偽sarriball對面咁低水平都猜唔穿人

簡迪

d人d傳控好似好頓咁
完全無信心

Kante

截波助攻kill game唔見你出黎屌

佢有邊年唔係咁撚柒

hustle

干提推到上去但交唔到killer pass

好可惜 睇得出有練過

簡迪睇準就衝
推進都有埋

Kante有埋passing既話呢球世三食硬

迪加差d

迪加

係咪未慣假9陣

安既作用係
當成隊車踢到一pat屎既時候
佢就會球王上身

安俾華錫個球咁撚尻都仲可以屌人
屌你真係火都黎

好應

差d

呢下頂得幾靚

條友想用手擋

迪加次次都係差啲啲

Nigga平民版vvd

太貪心啦
而家跑得偷得守得
已經值回票價

條仆街柒十下好一下讚你老母

點解電欺去左左邊?

對人唔對事咪認左佢，肉酸到

球證又黑
咁都睇唔到

你同柒頭安一齊斷腳啦 垃圾

有無咁陰濕

真心好細微動作
條友陰濕狗

上場聯賽有人話安仔隊友受傷唔踢出界，
快d屌埋夏狗同佐狗。

好想好似鏝果d傳得咁爽

Sarri ball核心係Pedro
冇佢廢好多下

修頓

阿仙奴又落後

毫無理據剩係識謾罵 你條過氣波台狗同長毛賊有咩分別

跟過六冠班大佬真係識踢波好多

你個仆街咪又係咁對barkley

對面真係好廢

好西，踢得唔係特別好但係贏緊兩粒
2：0之後個節奏好hea

踢到咁贏兩球

白禮頓今場防守好水皮

alonso真係快撚d死
進攻終結者

老鼠黎 唔關我事

佐真奴傳波可以aggressive d, 成日橫傳後傳

入多粒出sub留下力好過

有冇聖人fans

今日啲球員斬完未 前面三個咁矮斬乜春

車區4大垃圾，名副其實

可唔可以搵隊簽撚左牙朗佢走

你未就係老鼠囉

原來今季贏咗獌狗

曼狗咁廢 雖然車狗贏唔到

今場真係悶
對面又唔迫 又入左2粒

支持修狗

節奏慢到訓著
對面落後都唔迫
乖乖交出三分

又係度扮晒大師
條廢柴踢咁撚多季聯賽都入唔到30球
仲好意思同佢洗地

換切入黎養生啦

理解下熱狗心情

呢場真係好養生波

阿朗續約之後有冇一場好波

快車期，入多粒大家留力下場咪仲好

係踢撚左10鳩幾年聯賽
入波仲少撚過莫拉達條廢柴

對面唔發力就hea到完場啦
反正咁多比賽

今場贏都比熱狗lead兩分原來
點搞

你回呢個改名人我block7咗，本身唔知係邊個黎呢

宮清嚟

that's 宮ching

可能半場入更衣室調整
下半場谷

宮清

快手入多粒換人留力啦

Pedro入波係因為牙朗draw晒attention

快d入多粒換切入黎

屌你老母阿狗 斷鳩我半和 你贏波我都心服口服 柒撚到輸波

2：2啦

得2角

公務員

咁都有fake鳩

葡萄狼

我地下半季親自殺番熱狗拎番3分

清訓左兩個禮拜？

無

Btw azp

咁都唔入

邊4大，新人唔識野

azp呢下

咁都掂唔到

今日兩隊波都好好笑

All missed

呢球azp

兩個人沖前都食唔中

Azp靚波

犬衝電欺

雷斯

屌你電欺美欺上身
想一個扭10個

柒頭安唔迎波

簡迪截得靚

雷斯？？？？

雷斯飆咁前做乜

痴撚線 等波到

azp呢幾場變番英超第一右閘

not me

阿朗又jm9

朗狗屌你老母

係咁斬高波做乜

Kepa大隻左

朗狗幾時躝

見世三矮，想撚化佢

azp上場谷完
D防守番哂黎

牙朗似特登玩野

贏2粒 換撚左朗狗 換愛馬神入黎啦屌

見條柒頭斬波就想打柒佢

我點頂呀屌你老母

又斬高波又唔到位想點

冇人逼佢斬到咁既撚樣

牙朗真係斬俾夏狗

出豬蛇同切啦

平時有豬sir又斬唔起

呀朗
平時球員傳中應該會比返個讚好手勢斬嗰個，今次夏狗攤哂手

豬SIR都頂唔到啦 球波都唔撚到位

咪咁心急，踢多陣60min先換啦

個個都玩鳩佢

2-2ARS

世三心諗 你斬乜鳩啊

咁既陣斬波真係on99

阿狗後上真係好勁

屌咁樣鏟

條5號仔都幾撚狗

Dunk狗

有冇講錯先

點知4:0

一陣456點算

4:0/3:0

輸3舊囉 賭波係咁架啦

阿朗廢撚到

人地係自己禁區扭
你拉人JM9

牙朗素

佢呢排嘅表現

驚自己落唔切去

換朗啦

真係有身份證就可以當牙朗係狗咁撚

[劉馬車mode]牙朗，我要屌7你條食屎狗

快快手換切落黎啦

韋帝真係on撚9
上腳既話冇乜邊腳係好波

dodo中

牙朗

中柱

怒轟遠柱

入就金球

可惜

仆街打前鋒啦屌

射術真係一流

牙朗d腳頭

牙朗呢季中第幾次柱喇？

朗又中柱

條友D技能點真係加哂落射波到

切係咪就上黎

Alonso>morata

阿朗去打前場啦

呢幾分鐘軌：阿朗 >阿朗 >阿朗

夏狗又肯傳波俾朗

但閘射波唔係最緊要

躝啦
你老母

成隊有邊個係 <Morata?

屌啦佢衝到人地底線比人當狗咁撚係抵屌

切要出了

仆街啦

moses

摸西先

平安鐘

屌

咁樣比係唔公平嘅 達應該同女子組比

垃圾波

唉

阿朗去左邊 任出

電欺屌AZP睇波

廢到

條中場線消失左

切

一來一回，3:0變2:1

啱啱開條stream黎睇就入波

西波

要被反杯了

唔係又好似狼隊果場咁啊

根本上半場白粉唔似主場

屌又輸on9波

Feel到好似狼隊果場咁要比人反cup了

佐仔頂空氣

仆街了 好彩冇買

我地今年中咗幾多次柱

係咪繼續順勢買

做咩換柏度

D運衰到

劇本黎啦

Loftus cheek

1：3咪閪左

呢條友淨係識橫傳

切狗入嚟救世啦

屌你死得未呀

on99沙狗

係 棋差一著 如果買埋3比1就冇走甩但有機會輸翻一舊

講波佬好岩 雷斯成熟左 以前佢實同人嘈

切爭啲

對面又醒神番
真係西波

切搞咩

切不射

切呢幾下真係球王級

切爭最後一腳

切種廢

安應該見差唔多就要起歲啦

切跟簡迪做不射男

切呢下fake埋自己

最後射唔出好似torres

白禮頓將我地戰意拖到最低再後追
新思維

切做乜

射又唔係，扭又唔係
切時間停頓係度諗

再係咁會出事

差唔多要出基佬換安仔，個勢麻麻地

切好撚型

波牛

巴克利

打排球

高狗條氣有無咁短，次次都70分鐘換走佢

why no pig sir??

死都唔出基奧特

好狗

你地咁急想出豬sir 做咩

黑到

狗

咁狼

黄牌未阿 含家剷

成日針車
痴線

阿狗

炸糊

對面件5同6好陰濕

哇直印落重身腳
白禮頓仆街死啦

牙朗華麗轉身

barkley

巴鳩做咩

令人懷念嘅藍天射球

射去外太空

集氣阿狗失分

笑話

波牛on9

死波牛

切啲身位真係好撚勁

射去邊

粒波好貴嫁，癡撚線咁曬野

屌你巴9利

新林伯？睇過

g持

巴克利躝啦伙老尾

飛上太空

笑到仆街B8呢球

呢個真係超級大傻仔
你估你而家踢欖球咩

射邊

讓返件8號比切把啦

咁都唔黃

這是正式錄用的車路士球員嗎？

平安鐘時間

巴克利幾場威完 又打回原形

有不好的感覺

巴克利呢D真係二線料

準備禁平安鐘

我地2：2
呀狗2：3

買人喇屌

車路士返黎啦

完場後想要barkley射波gif

躪啦

切唔射

切好撚勁

切呢幾下

切不射男

切狗好撚柒勁

sarri點解咁撚鐘意用bark

報假分要俾人問候全家

白狗食屎啦
走咗咁多張黃仲吠

基佬換安

又差啲

切呢下

換世三

切d技術去到球皇級

下下差D好危

世三9助攻

班白狗踢人唔踢波
驚再整傷佢

巴克利除左對曼絕殺 仲有邊場係好波

未見過切咁勤力

守好d啦屌啦星
守前4已經冇失分既餘地

已經gut gut地

真係無失分空間 生性啦屌

追和咋

正路啦
依家要守仲點會搵世三打返翼

夏狗個表情好似同高狗講對面班友唔係踢波咁

打修頓果場

修頓今季成隊下游咁

夏狗應該又傷傷地

對面班友真係唔係踢波

世三表情好痛苦

阿朗算醒

切的身位真係

希望夏狗重傷 唔洗走

痴線

講波佬都有講

唉 朗真係...

你不如希望皇馬唔想買佢啦

腳法都一流啦

屌仲以為牙朗紅

差D紅

呢下抵讚

3：2
對面

跑得唔夠快咪拉人囉

呢下唔拉死九成

朗算識執生

値頭醒
唔拉輸得

阿朗呢下係靚嫁喎咁樣比人放直線實cover 唔到

好彩對面上半場唔知踢咩

車一被人迫搶就唔掂 其實真係要搞搞佢

阿朗紅先好囉

jm9

失分味濃

佢紅 邊個踢左閘

咁都黃

買人

痴撚時十幾秒就黃

巴9利

巴9利不如去死

呢幾分鐘。。。

點解要虐待車迷

阿朗比人爆到

打愛狗碧福特十張黃啦

阿朗啲速度

心臟病發

巴鳩利真係無腳好波，出左黎每個possession都係甩咁濟

好運到

牙朗巴克利

咁都拖，FA黑鳩我車

屌，安仲咁前 ？

哇屌

明屌牙朗嗰邊

9981斬斬撚死sarri ball

真係好驚左路 係咁俾人爆....

下下都係啦

牙朗俾人硬爆

牙朗做乜9

雪下阿朗啦

仆街見到安帶波番後場就驚

睇到好辛苦

點解要傳番後

屌搵人護住粒波到完場啦屌

心臟病患者真係唔建議做車迷 / 睇補時階段

巴9利真係出泥搞笑

終於完

FT

祝佢死全家 離開車路士

安最後要射啦

心血少D都死

willian 又放啲戇尻波屌人

真

巴克利最後都要跑跑下唔去

打Fifa 揼波鐘大法

巴克利真係無腦

安真係賣笑

贏得咁險

好彩有3分！

今場得28頁

37分

最後四分鐘好撚煎熬

講左架啦

做乜撚野唔射CLS

個台轉左睇阿狗

如果對面上半場唔係咁保守 真係無咁易打

好撚彩
阿狗失分

soton 3－2 arsenal

跟我咪有5舊賺

今場叫唔叫負碌足球

幾時到熱狗失分

修仔3：2阿狗

下半場真係

呢到有冇聖人fans

集氣！

佢見安空哂以為佢射

曉士到底有幾廢

好彩kepa未有leno呢啲失誤